\begin{aufgabe*}{Die Church-Kodierung von Paaren}\label{church-paare}
Scheme kann nativ mit Paaren umgehen. Das müsste aber nicht so sein: Mit
anonymen Prozeduren kann man Paare nachbauen, wenn die Sprache sie noch nicht
zur Verfügung stellt. Studiere folgenden Code, der das realisiert. Wie
funktioniert er?

\begin{schemecode}
(define (make-pair x y)
  (lambda (f) (f x y)))

(define (first-component p)
  (p (lambda (x y) x)))

(define (second-component p)
  (p (lambda (x y) y)))
\end{schemecode}
\end{aufgabe*}
